[1Q題求秒]邊條馬路最多動物？

連燈jai放馬過黎

兩頁開估

條條大路
因為條條大路通羅馬

Park Lane, 因為park有好多動物

龍翔道 因為農場

秒

樓主敗走

我欣賞你嘅思路

on9

龍翔道都錯肯定又係啲垃圾答案

關你撚事咩 唔係估就躝返出去啦

你屋企咪最多囉 老母係雞 老豆係鴨 你又係狗

錯 漏左你老母係我張床

1個人 3隻動物 都係動物多

教育路 最多雞

計我話
條條大路通陰間

邊度,香港

屌你老母

班馬線

所有馬路
人都係動物

推到開估

等睇垃圾答案